D黑警話如果市民唔仲意警察鬧佢地黑警，夠薑以後好報警求助。

咁如果以後黑警老婆被姦，被殺，被綁架。夠薑就唔好呼籲目擊嘅市民提供資料。

依班on9搞清楚邊個先係黑警老闆未?

夠薑唔好出糧

夠薑唔好收人工

我納稅比你，call差佬係我買緊service,你應份ga
除非警犬唔出糧，咪唔洗做lo

市民唔好出糧俾班狗啦

夠薑佢咪撚逗人工

傻嘅，唔鐘意佢唔係應該比多啲野佢做咩？

5條2都冇都有3皮一個月就咪咁多野講啦

市民交稅佢係唔係唔收先
唔好理呀 當支持同唔支持一半一半

係唔係收一半先

講野ON99

正想咁講

講既人一定無報過警
有咩事報警班狗真係幫唔到你架

再次證明黑警已經自我膨脹到咩地步

你份糧包埋架

唔得喎
我又要鬧你，又要使你

下
they are well paid for it喎

呢d人工包埋啦
基本野

黑警俾人屌老母 係份狗糧包埋

黑警當自己做義工

佢做義工, 佢可以大大聲咁講

報黎做咩卑佢吔老強？

咪就係
service已經唔好
qc又形同虛設
仲夠膽年年加人工

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

999通常只係call消防救人

啲死黑警根本幫唔到手去查案

收撚左納稅人既錢
幫市民係應份架

講撚到平時會做野咁

又黎 2014已經咁講而家又講
你地係一班僕人 我比錢你服務我 打柒我仲要叫我唔好叫你做野？
咁你收乜9錢？

夠薑唔好撚要人工
係納稅人出糧俾你班契弟
納稅人先係你地老闆
成班黑警on99

佢係義工，唔收人工做可以咁諗，唔係就死全家

有事要報案 諸多籍口唔開file
幫咩手 搵人搵銀包 上Facebook 上連登仲快
我夠薑呀 唔搵咪唔搵

收鳩皮la黑警，
之前係餐廳留底左部電話過左唔夠1分鐘已經比人偷左，去警局報案叫我報失

乜撚嘢事一嚟就算call咗都幫唔撚到手，二嚟而家係邊個出糧俾佢哋三嚟有人報佢哋做嘢係應份係工作範圍嚟㗎，一係咪罷工唔好出糧囉

黑警死全家

收我哋錢嘅黑警收皮啦

你唔好出糧我一定唔會搵你 講到好撚正義咁 收撚左人工架 成班低能

不嬲而家報警都係同你講冇得查

They are well paid for it

冇錯

唔收人工仲夠薑企中間再同我講野

你都on 9 ，等我報夠d違迫先，比多d野你做

唔好出糧

佢都on9
不嬲報完警佢地都唔理架啦

大家以後報警一定要去開case 一定要佢跟進 抄低佢號碼 唔做嘢就投訴佢

有時真係要降低自己智商先明佢地諗咩 好辛苦

夠薑唔好收人工囉

收緊市民出人工 邊有資格揀救唔救

香港市民交稅養你地,有事唔報警養你地黎把撚呀?
YOU ARE WELL PAID FOR IT!!!
大把CS撚日日返工比人屌老母都繼續盡自己既職責
你班垃圾比人鬧幾句就嬲嬲豬叫人唔好搵你幫手
咁唔滿意你唔好收人工丫笨

香港人一定要識唱既歌！！！！！！

香港警察誓詞

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

發假誓？

用宣誓條例革佢職啦

你都傻既 事無大小 搵多啲呀
出左糧唔駛做？

黑警：

啱,而家市民出糧畀你,市民先係你老闆
老闆係鐘意嗌住你黑警點你做嘢架喇,唔妥咪辭職囉

你地唔撚出糧我咪發誓我以後唔撚報警！

唔捱得鬧咪辭職囉
你份狗糧包埋

其實一直以黎 呢班黑警真係好撚on9
當有人俾人非禮打劫 你又話拉唔到人
如果係人命損傷之類又係消防救護做
真係好撚好笑 睇到自己咁撚高
莫講話唔報 報左你都唔撚會幫手啦

講到警察係義工咁

你班犬係做義工嘅，我咪有咩事都唔報驚求助囉
佢地好似以為自己係做緊義工

好似好多案查下查下就無左下文。

圖呀 冇圖都搵個人證可以文宣呀

戇撚尻
有邊次報案d差佬會做野！？
次次都話幫你唔到

俾人打 報警黎到話你打交
大事化小
唔見野去報失就話唔會搵到 唔幫你開file
黑店買野就話你地自己duel
佢幫唔到你 ,要搵消委會
基本上唔係殺人放火 警犬唯一作用就係交通之上

夠薑唔好收納稅人既糧
稅金小偷

份人工包咗㗎！狗

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

你老細 屌你做野做得差，跟住你屌番你老細我做得差你就唔好叫我做野?

打工仔叫老闆唔好比野佢做

人工包wo
頂唔順咪做囉

如果警察咁唔鍾意D暴徒，夠薑以後唔好拎由佢地D交D稅金入面拎出黎俾你既人工

屌你 ON9
收緊錢返工
你老細屌你
你會唔會同你老細講 咁叻唔好搵我幫吖

ON撚9 以為自己咩職業咁高尚
專業喎 專條柒呀
咁專業 咁高尚就唔會講得出呢說話啦 撚樣

夠薑唔好出糧
夠薑唔好收我稅囉
我有份出糧俾你嫁黑警

法國黃背心運動的 8 堂課

唔通送外條友犯左法

差佬拉佢

跟住外賣仔同佢講你以後唔好叫外賣

唔通醫生犯左法又同佢講

你以後病左唔好睇醫生

警察接觸罪犯最多, 聽呢句說話最多

所以係最唔應該講呢句野

你唔收人工咪得囉屌你老母

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

又回帶

屌你老母毅進狗真係冇腦架wo

啱啱見到周街違例泊車諗住報警，點知打極警署都無人聽

以後乜柒都打去報警
每人每人都打幾次
每單野都要佢follow up

唔洗出糧比班垃圾咪唔報囉

同柒婆一樣主客不分
有d傻仔犬隻仲話自己有份交稅
你交稅我有份收錢呀？你d錢比左我咩？
你交稅交比你自己出糧 咁我地係咪唔洗交？

夠薑以後唔好出糧

唔報警係咪唔使比差餉?

挑，班黑警平時最叻咪又係抄牌同查身份證

公務員事務局投訴

我納稅養一班智障

唔使你做咪益咗你

屌你老母比錢買完會藉做gym叫我唔鍾意唔好黎
屌你我年年用成份bouns交稅托呀？

唔滿意畀人屌咪辭職囉

咁你地咪好撚著水

又想唔洗做又幾皮野落袋

你老母乞衣黎？

搵你地都未必做野啦
講

收人工想唔做野？ 你地狗黎咋

收皮啦，而家係納稅比班狗打我地
有得揀我都唔撚想交稅

黑警就係黑警 事實黎 冇得避 做得出 預左要還

你地呢D連警察都唔配做

夠薑唔好收人工屌你老母

我屋企比人爆竊又拉唔到任何人
舖頭又比人爆竊又拉唔到人
前前後後都唔知比人爆左幾多錢
唔好咁睇得自己有用好唔好

夠薑唔好出糧

佢有出糧仲想吞port做少啲？收皮啦
黑警個個都懶過閪

e-kids

炒老闆魷魚囉

DQ？

如果警察咁唔仲鍾意市民,夠薑就唔好出糧

下次指撚住佢叫 我有出糧俾你架！

有無可能將警察連同家屬朋友嘅大頭照貼街招咁貼

咁有使命感 減薪
睇下真係為使命感定為錢

你班冚家剷義工黎？冇糧出？香港市民出糧俾你架屌你老母！

老老實實 成世人 除左行街俾佢地逗 無搵班狗幫手

等陣個個擺交稅，害埋其他政府部門，到時一哥點保你地？

罷

我相信依家今時今日應該冇人搵你地黑警求助，要搵都搵鄺神啦

你地仲衰撚過賊！

平時已經無所事事 日日淨係識抄牌

有事搵佢地又幫唔到手

藉口多多承承機機唔開file

食屎啦垃圾黑警

佢哋真係唔識架喎

傻啦，我好市民來
見到雙程證乞兒、可疑物品，違泊都一定CALL警察

屌那星
我哋有份出糧俾佢哋
收香港人錢打鳩香港人之後仲叫香港人唔好叫佢哋做嘢?
食懵撚左呀?

你知唔知而家d人報警都要搵律師陪，反映左咩？普通人報警都報唔到

pish

我有一個建議，如果泛民下届大勝，可建議將警務處拆出來，開個警察管理局用來監管班警察，由立法會批經費🤩

清唔清楚邊個先係主人

比錢請個賓賓返黎 唔鐘意佢就唔比叫佢做野？

做義工囉屌你老母

我呢世人都未撚試過要警察幫
比警察趕就試過

推

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

集體遲職囉。

夠薑全港警犬一齊辭職唔好收納稅人俾你地份狗糧咪得 到時第一個報警求助既睇下係邊個？

你班撚樣做義工咩
無出糧架？
下次你畀老頂屌完 佢之後叫你做嘢
記撚住同佢講 ‘咁威 唔好叫我做囉'

佢地夠薑就咪撚做警察 睇佢搵到咩工

佢有無搞清楚邊個出糧比佢

我覺得要警民合作囉
例如見到非法泊車，一定要向警方報告
佢就要派人來做野

????????????????????????????????

班公安犬真係傻撚左個狗閪腦

警察本職就係為市民服務 依家就係成班仆街臭閪犬以民為敵 灠用你本來應該用嚟服務市民嘅權力 嚟傷害市民 先會比全世界反

叫班孽種自己問心 612班人渣有幾多打市民係因為純粹火起 喪失理智 屌你老味就算比盡你當真係鎮壓 咁撚多警犬屌人老母 亂鳩打人 攻撃記者 仲要笑得出 無私怨嘅警犬會咁做???想服務市民嘅警犬會咁做???

依家直頭講撚到唔幫市民??? 咁要警察嚟到底係做乜柒??? 直接啲講句 如果你做警察嘅目的 唔撚係為市民服務 而係真係當“打份工啫” 咁你都係仆街死左佢啦

而加啲野擺上網仲有用過報警啦
我成世人好似， 次警都未報過，都唔知有乜用

毅進仔唔識分莊閒

夠薑唔好著裝出黎做野，d裝備唔好買比狗著既

以後喺街見到警犬請大聲屌佢老母

發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監
公務員事務局
傳 真 : 2868 5069
電 郵 : csbcomp@csb.gov.hk

以下係夢境資料，隱約記得：
1. 投訴警察開槍, 過份使用武力, 執法不公, FAX + EMAIL, 之後會有人跟進, 勁過警監會好多, 未過試用期警察多數88加刑事 , 舊制既公務員隨時連退休金都無埋
2. 必須寫清楚警察名同編號 (用呢條link查)
3. 要用正式方法送佢地一程, Fax + email 最好, Email 補資料, 呢個直接影響升遷甚至炒人，要開board, 唔好用1823
4. 可以叫議員寫仲快處理, 列為Urgent 處理

梗係要報，仲要報多啲添，事無大小都要報。

佢又唔係好心幫我，佢返工咋，返工唔做野等收投訴啦

老細有出糧俾你，俾人鬧係人工嘅一部份

警察以後唔出糧，我以後唔報警

DQ佢，追返咁多年黎出過既糧，還唔到就破佢老母產。

邊洗報
第時有公安洗靠你地班失業大軍